空難聯返屋企打飛機啦

屌你老母比d新意啦

納Dee ho ball